中文5**嘅你 而家返緊咩工

如題

護士

廢青

地盤
利申: 中文5* 英文1

閱讀
綜合
5**

畢業差唔多一年
搵緊2x k

返咩工

Ibank